有冇人住紅磡／黃埔 依家得閒

成日話連登有愛 有冇人可以秒回吓我 講咩都好 出黎睇下海都好 飲酒都好 因為我真係有d sad...

你想去邊

碼頭又好 邊都好

我屋企好唔好

good try

咩事呀你？去美味佳到食個宵夜慢慢傾OK？

無圖點出?

到咗 人呢

去紅磡碼頭？

我住附近 留個名

食潤一潤點解唔過條馬路食豬仔

芝麻綠豆等

食完再去芝麻綠豆到食個糖水潤一潤

Btw等等先 ⋯⋯你邊位，都唔係樓豬！我唔係隨便同人出街食嘢的

豬仔⋯⋯

會唔會一去到碼頭見十幾個麻甩佬到係到等緊樓豬
樓主快d出黎啦

點解有啲sad

咁好啦，食完糖水再一齊淫⋯⋯啊⋯⋯唔係，係吟詩作對OK？

我吟起上黎把聲幾似學友架

化悲憤為食量

已在

食完肥幾十KG之後又要繼續悲憤了

睇埋達叔先出黎搵你OK？

紅冰等

邊個話冇圖 屌

好想識樓主

隔離咪有frd陪緊囉

狗沖出門口

住紅磡
有tg即出

見到樓主，不了

住旺角，即刻入黎受唔受？

留名睇賽後報告

哦 原來就係你條淫娃 一陣就過黎插你個閪

過黎中環搵我

Btw我間中仍會想我們會見面
在那間紅磡近黃埔的商店

樓豬比仔飛？

返屋企啦

今晚有條佬被蝻 喺黃埔持刀老笠呀

早講 岩岩係紅磡碼頭 個邊一條友無野做

因為佢都唔開心緊。

不是 人生一定要失戀先可以sad咩

等埋呀屌 屯門過緊黎

點解

等埋等埋
何文田過緊嚟

何文田有冇雨

唔緊要 我冇錢

劫色

天氣開始涼，又落雨。好心就快d返屋企喇⋯⋯

巴打女裝

最親既人都冇網友咁關心自己 真係好唏噓

企左o係紅磡碼頭starbucks

出去了嗎

你係度講仲好啦 多D人答/陪你

今晚就唔得喇
聽晚又sad既話就係度講聲啦

無

留tg傾？

如果樓豬係巴打 依個post會唔會過一頁？

跟展企人嘈？？
家家有本難念的經，可能幫唔到你評理。但我相信大家都樂意做「樹洞」聽你講下既

黎到啦 點認你

聽日收工見

點解既

大環山泳池等

我住黃埔，但宜家唔係香港
加油呀

真定假呀你

即刻渣車過黎

我都住果頭

唔開心都唔好亂搵d三唔識七既人出黎陪，搵信任既親人或者朋友吧，再唔係就上網傾訴下，亂約人好危險的，遇著d變態佬就慘了

咁又唔係
可能好多野唔係控制範圍以內 覺得好無力

我信緣份掛

樓豬 我們到了

如果同個癲佬有緣分的話你又要接受啦Wor?

理智d，有咩唔開心既係到講出黎俾大家開心下

咁我都仲識分既

早d返歸瞓覺吧啦